去邊度買白飯魚最平 ？一對都$40 好貴啊

有冇巴絲建議下

要著

你去其他地方買，車錢都係返到啦